有冇人記得呢個廣告?

突然睇到, 我當年係咪揀錯學校?